就係睇死港豬要返工 先揀星期三集會

如果改星期六集會, 會點?